愛上錯的人衰過食屎

一齊左一年快兩年，我終於頂唔住要講分手，女人我真係唔識講

一開始追佢果時，我就比佢一個又一個大話老點
佢根本係起到搵緊水泡

我識左佢半年之後表白一齊左，之後先發現原來佢同前任仲未斷果種關係，見完我就去見佢果種，到後邊仲同條仔去左日本，條仔仲要黎搵我搞我

我緊係嬲到震，我發現左後佢又求又喊咁，話己經完左係最後旅行，我信左佢。

（真係幾日之間）轉過身我屋企出左事 ，得返我自己一個，捱得好辛苦，精神又好人又好，好痛苦，但佢都叫陪左我行過黎呢段時間（冇離開過）好自然兩個人就住埋左一齊，我同佢講，佢對我有恩，之前所有野我都忍左佢當無發生過。

一齊同居先係考驗，佢去返工我冇開工，屋企所有野我全做曬，出去洗的錢全由我洗，同佢一齊咁耐佢除左車費，衣食住都我比曬，我冇要求過佢做任何野，因為我覺得佢有恩於我

而且我斷曬所有女性朋友 ，什至朋友，手機任佢睇，咩私隱都比曬佢知，但相反我冇睇過佢任何野，可能我認為呢種係尊重

但後邊佢愈黎愈失控，開始冇做野，靠曬我咁，每日除左玩電話咩都唔做，總之就係要最好，出去玩就出去玩，唔出就係屋企訓覺。而你點做好似唔關佢事咁

而且之前講落的大話開始比時間揭穿，例如年紀了，屋企了，朋友了，過去了，樣樣都半真半假

又會睇我以前fb，又會刪我d野，今次佢又刪我d野，我終於頂唔順（一張照,fb點顧10年前，我下載返落黎睇，其實實係唔係咩野，但就係好嬲）

我即刻要佢比部手機出黎，睇下係唔係你自己都係咁乾淨，因為我知佢一定留曬呢幾十年d照係入面

佢死都唔比我睇佢電話，愈係咁我愈懷疑，佢仲有第二個，我真係頂唔順，我知我即刻要分手，好後悔當初點解仲會信呢種人

當初幻想可以同呢個女一世，我仲邊做到落去，我係好愛佢，我從來唔敢要求過佢做咩，但係愛到就要癲咁又何必繼續呢！

講到一舊舊咁 因為我諗起咩就打咩 唔識再用好修辭了 對唔住

唉

打出黎 都係驚自己再錯落去

所以話呢，揀錯人真係好嚴重

分手

唉 相信短期都唔會再信女人

講左分手了

你咪好囉，知道佢衰， 有啲人會將責任賴曬落你度

無所謂了 我同佢冇共同圈子 什至佢父母都未見過
佢都會話我心情好返就唔要佢
但我自問我做得好足夠

係啦你肯行出呢步都算犀利

睇曬 一個字 早分早著 佢根本係愛自己 好自私 忍䒑痛分開 一年後你會多謝自己

痛 佢臨走都拎走埋我本護照

唉 唔係肺炎我都想走出去行下

黎耀輝？

Who?

佢做錯晒所有野都好，
起碼你有好多個好好嘅理由離開佢，憎佢

因為如果你仲愛果個人，所有分手都係衰過食屎

何寶榮條仔，本護照俾佢攞左

唔識邊個

唔明 唔太理解咩意思

你至少知道所有野都係唔值得

男人老狗你都幾撚小家
邊個負責做乜, 邊個比錢, 乜都計到盡
旨意你養就慘

呢頭話唔介意人睇你d 野,
果頭又屌鳩人搞你d 野,
小家都算, 仲要扮晒大方

感覺上你條女愛你多過你愛佢好多,
佢會好緊張你d 野, 你就完全唔理佢

脫苦海就好啦，下個會更好

我認 唔小家我又點會記得
記得就代表我小家 我反駁唔到
有d野唔係話我想記得就一定記得 唔想記就忘記到

至於佢愛我，我答唔出答案 因為我唔係佢
到後邊什至理解唔到佢

至於搞我d野同睇我d野係完全唔同概念

痛苦下先 痛苦令人心醒

佢幾歲

你真係愛佢?

愛 但無信心過一世

醒啦 比個機會自己做返個人

男人唔可以挽留女人，而係要吸引女人
掩左既男人對女性就毫無價值

識果時自稱23 實則3字頭了

我覺我要停了 只係再癲落去我再唔係自己

我努力緊 唔去諗佢 係好辛苦

想知條女係靚成點
可以忍到咁耐

共勉之，應該中唔少

正常女仔 就係好正常果種

啫係佢大過你? 成三十碎人都仲係咁既思想 玩玩下真係 唔係好掂

大我5年

放低了 聽日出去行下

佢係賤人 但你係垃圾

我認 而家想回收一下 睇下有冇得救

食過先比較到

？

On9 依家老奉咩都要男人付出？唔計住女人又屌人唔識計劃將來，到時又無安全感飛鳩人。

春光乍洩

你肯定係一撚樣既仆街嚟

唔介意你睇就等於任你del？你係咪弱鳩智

好食懶飛唔撚使做野當自己公主？ 你除左有塊閪仲有乜野？ 養撚埋你都叫唔緊張仲想點撚野呀臭閪

得閒睇下先

屌 一開始知道同前任未斷就錯左啦
呃人死十次都唔夠
分手啦

唔好挽回，其實佢覺得你無價值先分手

7成吸引力，3成經濟力係維持關係最好既比例

試下男人

唉

唔係挽回係回收我自己 睇下仲有冇機會做返正常人

唉乜9
盡早離場係好事

都叫行左咁耐
傷感唉下姐

樓主邊撚到小家
人地一直都養緊條女喎
重點係對方完全冇付出過 奉旨咁
男定女都好
都冇理由要對方奉旨養自己

睇同搞係兩回事
可以睇唔代表可以搞
眼看手勿動 你識唔識
唔經人地同意 就del人啲野
係唔尊重嘅表現

條女唔肯付出 奉旨要人養
又講咁多大話
邊忽愛樓主多過樓主愛佢ar
樓主唔理女朋友就唔會養埋佢
又做晒家頭細務啦
你都on99嘅
樓主真心大方eq又高
咁都唔屌柒呢啲pk

樓主好男仔黎
連年齡都呃
根本冇心同你一齊落去
識分手就好了
戴眼識人 下個會更好

有冇睇清楚先同佢一齊

獨自生活下先 唔想太衝動又做錯決定

岩 你都經歷左咁多
緣份要黎自然會黎

冇 當時冇 係人生低潮 想人陪自己過
而且當時佢完全唔係咁 雖然都係我比曬
但起碼成熟好多

咁都得？？？

唉一日夠啦

想搵人陪你過 即係鍾意有人陪你過嗎

你咁講搵個男都得啦

發現果時 諗左10分鐘 覺我係愛佢個人姐
年紀好似唔太大問題
最多係見家長果時我講大d囉
果秒係諗呢d無謂問題

如果有人陪 可能真係
但現實唔存在呢種人陪我

樓主唔好理佢

小事 傷感中 會連嬲都唔太識

除非做0 因為對男人起唔到機

佢呃你咁多野
除左係陪你渡過艱難時刻，仲有冇咩可取之處？

佢仗住你成日表現佢有恩於你，地位已高過你，不是平等狀態。
如果兩個人真心相愛，互相扶持係好正常嘅事，不應該講邊個有恩於邊個。
巴打，move on
你值得更好的！

冇 諗唔到

當初覺得佢有咩好
依家仲有冇愛？

係 我係時侯要抖下